林鄭：個個人戴口罩搞到口罩短缺

咁個個都唔戴咪唔會短缺囉

意思係d 廢老行落樓下飲茶食個飯都戴個d
死返屋企自閉啦屌

其實啲藍絲唔使戴 政府都講明唔需要

藍絲快啲用行動支持政府

唔洗返工咩

個個食飯搞到無米

呢個思維唔錯, 唔戴就唔會短缺啦

個個都想買樓
所以樓市供不應求

正苦又贏

廢老藍屍黑警高官 一律唔准戴

攬炒之母

真攬炒之母

台灣夠人人戴啦又唔見短缺

仆佢個街 佢咪唔好帶

最衰都係啲武漢人，個個去睇醫生先會咁多確診，如果唔去個數字就會回落。

佢今次又屌得啱，串緊啲乜柒都掃定先貪婪自私既師奶廢老

冇錯，戴乜口罩？支持政府。

利申：戴緊

經濟學家

饑荒個陣
個個都食野 搞到糧食短缺

AGGER
殺晒班POPO咪有高級防毒口罩用囉

殺三萬狗 換廿年穩定

源頭解決口罩問題

柒婆: 口罩戴咗都要除返落嚟

徐德義: 係嘅，除得易，除得易

又係典型.... 射波比受害者度
真係唔知中共點樣洗到一個人邏輯咁恐怖
完全唔係解決問題

你封關咪唔洗短缺lor

房屋政策遲d又用同一招

個個人住屋搞到房屋短缺
到時要個個去訓街